---
title: >-
    شمارهٔ  ۶
---
# شمارهٔ  ۶

<div class="b" id="bn1"><div class="m1"><p>سخن خوب است ز اول خاطر کس را نرنجاند</p></div>
<div class="m2"><p>که بعد از گفتگو سودی ندارد لب گزیدن‌ها</p></div></div>
<div class="b" id="bn2"><div class="m1"><p>به زیر ابرویش تسلیم شو قصاب و عشرت کن</p></div>
<div class="m2"><p>که باشد سایه این تیغ جای واکشیدن‌ها</p></div></div>